想食冬蔭功公仔麵應該食邊隻好？

求推介

公仔麵

Mama

Mama 邊隻

越南福麵

Mama銀色，泰國國寶

勁好食，有冇人喺香港見過？

日清泰國版 邊度有得賣

YUMYUM橙色

一試便愛上可惜個麵餅太細 要食兩個先夠飽

上次喺泰國買㗎，香港未見過，真係好好食，全部買齊！講起又想食

平靚正

想試下跟住整

日版合味道

食慢啲都林晒，一定要盡快食晒佢。

想搵返一隻內有三包料，分別係醬，粉和乾蝦、蔥，但唔記得牌子，Google 冬蔭功公仔麵圖片都搵唔返，請問有冇人話我知係乜牌子？淨係記得好耐之前藍惠康有賣，之後忽然間消失咗咁。

幫你推推

補充：價錢大概$6至7/包，包裝顏色好似有黑色和紫色，有碗冬蔭功圖咁上下。

絲打好叻，知唔知邊度有，好想食啊！

試下？

認真
細個就係食呢款
我仲好記得個種奇怪又特別嘅酸辣味同佢個包細細包嘅辣椒粉

時而勢易
社會進步咗, 大家對冬陰功要求高哂
但我仲係對呢個咁有童年回憶嘅伊麵仲係懷有滿滿嘅期望